[
    {
        "randomId": 777
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_2": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_3": "Icyagumbwa",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye nca amayogi ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umuhanda",
            "option_2": "Urubwija",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Umuhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ipikipiki mu gupiga nyoko wangana iki?",
            "option_1": "Igihu",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Ubutanda ku muvure",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa urahindukira urandeba",
            "option_1": "Urukangaga",
            "option_2": "Urubura mu makoma",
            "option_3": "Ubunyerere",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Ubunyerere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rugaju ruberezi",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Umwungange",
            "option_3": "Umukenke",
            "option_4": "Inda",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Inkoko mu rutoki",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bicinyigiri bya Bikangaga Bikondo byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mbindigiri agiye i Nyanza",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Irobe n'umutsima",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Irobe n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rutambamira amabare imfizi y'amaguru menshi",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Akagata mu rwobo",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore ibyo bigutu bya so ngo birarenga urugo",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Akagata mu rwobo",
            "option_3": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]